# 実質賃金と国民負担率
---
$(所得) = (消費税を除く租税) + (社会保障費) + (消費税抜き消費支出) + (消費税) + (貯蓄)$

所得: $X$ ここでは「実質所得指数」

$T$: 消費税率

$\alpha$: 平均消費性向 ($0<\alpha<1$) $=\dfrac{(消費税抜き消費支出)+(消費税)}{(可処分所得)}$

$(可処分所得)=(消費税抜き消費支出) + (消費税) + (貯蓄)$

$\beta$: 国民負担率 ($0<\beta<1$) $=\dfrac{(消費税を除く租税)+(消費税)+(社会保障費)}{(所得)}$

消費税抜き消費支出: 
$x=\dfrac{\alpha(1-\beta)}{1+(1-\alpha)T}X$

消費税: $Tx$

貯蓄額: $\dfrac{1-\alpha}{\alpha}(1+T)x$

(消費税を除く租税) + (社会保障費): $X-\dfrac{1}{\alpha}(1+T)x$
